拍緊拖同冇拍一樣

你完全冇心俾反應我
明明ig on過post嘢但唔覆我
放緊假得閒都冇主動話見下面

冇心當初就唔好話一齊

騎牛揾馬

擺明拖得就拖

得閒就唔洗私人空間？

一齊左發現唔鍾意你
但諗唔到籍口飛你咪拖到你頂唔順
迫你講分手囉

佢搵個人陪姐
想你陪咪搵你
唔想咪又得你on99繼續搵佢但唔理你

同你差唔多情況
成日估估下咁 好辛苦

真係難捉摸